自從讀毅進後，發覺啲人好奇怪

入得黎就一定係讀書廢啦，啲人仲當正自己好叻叻咁，周圍寸寸貢

你就係個啲好奇怪嘅人

畢業咪考黑警

樓主係讀書人

物以類聚

都比佢地同化咗

咁有好多科讀，未必係做警

笑死人

連登d人都好奇怪
咩肥絲大隻 都可以整到咁奇奇怪怪

恆大呢

周圍嘅人都奇怪，自己都變奇怪

扑嘢到奇奇怪怪

碌鳩會旋轉？

係啊！